黑警記者會播片 再叫佢回應

而家黑警記者會成日播片
係咪都可以播番濫暴既片叫佢回應
唔洗成日話無資料係手

全面不合作運動 癱瘓香港